大家有無諗過點樣一個手足都不損就令政權跪低?

利伸:不是我寫的,有智者唔想開名

既然議會失效，就讓議會全面失效

今晚警察記招我相信大家都唔會收貨。盧偉聰想大和平示威人士同有份衝擊既勇武派割蓆。我地呢一刻唔係人人自危既時候，而係反擊之時。我地唔係要衝馬路，而係要拓闊想像，衝擊一個原本已經失效既議會。呢一刻大家可以諗番歷史，回歸前咩人發起過真暴動？係工聯會。如果我地可以令工聯會滅黨，就可以令佢地議會力量大幅削弱，同時令成個政權都向我地退讓。

以下係改攻工聯會既合理性：
1. 工聯會67暴動炸彈殺人，但政黨仍然健在；反之612用雨傘衝擊就被老屈暴動。如果政府真心認為雨傘衝擊算暴動，fine，咁就應該令社會全面清算暴徒。
2.工聯會67暴動殺香港人，64中央殺同胞，一樣係家仇國恨。雖然67時代久違，但其殺人之證鐵證如山，無從否認，更加係殺我地既香港人。如果我地覺得星期日晚自殺既義士死得可惜，我地要一次過為67暴動既死傷者沉冤得雪，償還公道。
3.繼續佔領道路易失民心，挑動政黨內鬥反而無需再有人冒犯法之險。如果清算工聯會，唔一定要用上武鬥，我地道德呼召所有人，用各種合法方式要求工聯會滅黨，如果失效可以改為以更擊進方式焦土工聯會。
4.工聯會與新民黨早有不和，可挑動兩黨內鬥割蓆。新民黨容海恩曾揚言工聯會不合時宜，唔應該繼續留低惹起批評。此時亦係我地要求容海恩表態是否認同工聯會應滅黨。

抗爭方法:
1.去信公司註冊處，要求將工聯會從香港公司立即除名。政黨曾參與暴動，豈容暴徒逍遙法外? 本民前，民族黨唔可以存在，工聯會殺人誅心，更加唔可以。
2.我地係愛好和平既市民，如果大家覺得勾結外國勢力既行為好內疚。咁岩喇，今次有任務比你，就係去信中聯辦，要求議會清除傷害香港既殺人政黨，讓香港無愧為香港和平之都。
3.線下文攻，貼街招，提醒市民67暴動用炸彈殺害人民，搞亂香港既不爭事實。大家以後聽到邊個搞亂香港亦可以以工聯會為盾，要佢接曬所有箭。
4.線上文攻，繼續出長輩圖，話比所有親朋戚友知道工聯會搞亂香港，亂放炸彈既惡行。

各位手足，我希望我地今次一定要贏，並且不失一員地贏。唔好淨係顧住來緊果d乜q議席。我地星期六晚已經走左一個手足，大家繼續跟/拆大台，用自己命搏/屌人係鬼，都無意義。我地要擊中要害，焦爆工聯會，不惜勾結中共將發展，經濟，和平帶入議會。將滿手鮮血工聯會連根拔起，先能正中要害!

你用回歸，而不是 主權移交 。。。

輕輕一推

一齊玩金融行動 二百萬人 好快玩爆香港